愚樂台最新版規 勸各位手畜唔好再玩膠

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

=.=撲你個街好驚比CCTAI推拉師同鄧SIR舉報

過左數俾連狗
我有免死金牌,唔驚

我vip2唔怕啦

以前吾開宜+刀想跟風-.-
班傻西抗爭撚-3-

😂haha 愚樂台班pr契弟死能硬

Report咗樓豬了

我VIP(bigbang)

真 用過動物名嘅會員睇路啦

篤左樓主灰 等封ac啦..

嘩咁撚串唔驚人顏射佢咩

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

娛樂我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

我以前買咗LIHKG + 咪又係照俾佢ban ac

樓上全部user name已經發送左比連狗

連狗是我間pr公司的高層
未撚驚過

樓主